[1月番補開] 新幹線變型機械人 Shinkalion

播咗幾季都無人開 POST，唔知連登其實有無同好

位於鐵道博物館地底的「新幹線超進化研究所」開發出了「新幹線變形機器人 Shinkalion」，對抗未知的巨大怪物體，能與 Shinkalion 高同步率的駕駛員，竟然是小學生們…

JR 東日本同其他 JR 集團協力的大型企画，2018 年 1 月開始播放。

---
主角: 速杉ハヤト
CV: 佐倉綾音

琦玉県大宮在住，Shinkalion E5 Hayabusa 駕駛員

男鹿アキタ
CV: 沼倉愛美

秋田県北秋田市出身，Shinkalion E6 Komachi 駕駛員

大門山 ツラヌキ
CV: 村川梨衣

石川県金沢市出身，自稱金沢土木王，Shinkalion E7 Komachi 駕駛員

月山 シノブ
CV: 吉村那奈美

山形県米沢市出，Shinkalion E3 Tsubasa 駕駛員
(註: 這是男角)

清洲 リュウジ
CV: 逢坂良太

愛知県名古屋市在住，Shinkalion N700A Nozomi 及 Shinkalion Doctor Yellow 駕駛員

発音 ミク
CV: 藤田咲

VOCALOID 初音 Collaboration，北海道札幌市出身，Shinkalion H5 Hayabusa 駕駛員

大空 レイ
CV: 松井恵理子

北九州市出身，Shinkalion 800 Tsubame 駕駛員

仲有推介佐倉綾音超強嘅當地 PV 系列

27 個版本，佐倉用27 種唔同地區嘅方言演譯

囡囡唔夠色情

主角同條女一樣gay？

其實係咪正常比例版變形火車俠

得一條女 格劍咩

係咪有幾集EVA聯動？
btw 子供向不嬲係少啲人睇

得一集,不過有原聲優都算係咁